aga不如d歌以後都自己填埋詞算啦

廣東話版完全唔知想點 破壞左首歌

識聽一定係聽aga d demo歌

戀愛為何物點會唔知講乜
首歌係用局外人身分去講何為戀愛
同The Things About Tears係兩回事黎
AGA demo係正但都唔好咁

林若寧好撚正喎

我睇唔明第一句

原來係你睇唔明，並唔係啲歌詞有問題

仲以為陳詠謙

Wonderful u

戀愛為何物呢5個字好MK

首歌開頭係講緊情侶就好似監犯咁其實大家係同一個地方生活 少不免會好多磨擦
煙圈係講緊一對情侶之間嘅一啲醜態（缺點 不信任等等）

我都以為係講"3AM"同"小問題"
點知係呢首
就好似講"自由"同"鑽石人生"咁
同一個melody但已經係兩首歌

o nononononononononononononononononononononononono

Aga demo正係正英文歌詞

小問題咪俾個閪佬浪費左

其實係樓主弱智睇唔明啲歌詞

小問題先on9
屌你老母陳詠謙

愛與罪demo 朋友 我覺得都唔錯

between, 戀愛為何物我鍾意AGA唱多過送禮唱

宋生有靚幸聲 但唱唔出個feel

成首歌有幾多個了字

贊成佢自己填埋

弊在佢唔識中文